即刻同我坐返直個人

喂喂，坐返直個人先再睇LiHKG，如果唔係條腰好攰架！唔好寒起個背脊啦。
痾緊屎就繼續彎低身痾，費事你坐直夾斷左條屎啦。

佛誕快樂！

已經翻緊工，上連登仲要被人嚇

屙緊屎呀大佬

原來你都有講屙屎

好體貼

連登有愛，正評

乖，呵返

扯緊旗呀

當然啦，我曾經見過舊登坐直po，當時痾緊屎既我即刻坐直，點知就

係邊度扯先？有冇攬住人架？費事報紙見到巴打你啦？

而家冇人坐返直架？